Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 395 請各位善用不推文回覆回POST

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

留名

lm

如果佢出得tv flash 希望佢可以出埋green arrow 😫

LM

咁撚好人都有既

佢可能怕保養完都仲係sad
咁樣guarantee自己無事 又唔洗等

多人訂flash就會出

有咩辦法先會多人訂

我知，咁佢都好撚著數wo

終於到我隻mark50喇，8號13：30呀！！！！！

有sms拿？

mark50呢排好積極派貨

塞咗成粒鐘 就黎趕唔切訂肥Thor

我上星期五訂 7點都好似冇截龍

Thanks Ching 咁我照狗衝咗先 旺角好塞車

幾時先派Stan lee bucky

已經係巴士度卡撚住咗 無搭黨鐵好耐啦

乜7真係靚 但真係無錢玩

The flash 由4,5年前開始睇起，頭兩季覺得係神劇，之後開始愈做愈亂都繼續有睇，但件衫兩節色真係好怪，雖然都會訂

開flash都唔開joker

破處入完luke 依家想收返隻dx16

你慢慢會收埋其他

Vader,anakin

等睇新一輪戰損當sad

攞貨多唔多人？

唔使sad換sad

加錢都唔制啦人地見花左唔換比你咪死

我見到都心諗會唔會有on9仔換

512 1241

唔好阿

上次wm mk4差一日等左差唔多3星期

RUN,BARRY! RUN!

RUN

Run run run

有得訂 都唔想食炒
忍手2年可能好似電影flash咁
原價-200

又忘了 不推

大陸嘢

其實有可能 但都係自己訂咗

聽日得閒既話就去訂

淘佬普版跌到去2250人仔

Wm4

自己排定收單?

呢隻wm真係好撚戇鳩 +1000追嗰啲 而家哭死

會場新低今日 1200

一派貨個下 好似+成2000蚊

無眼睇

人地玩到爛都未到貨

咩黎？

走得太前

我愛grant gustin

WM4.0普通版派左？見有人賣現貨

賣都唔知有無人要 何況換

哪來的自信

不推文呀屌你老母

人哋p牌都推唔到 又唔洗屌人老母嘅

有冇人有興趣想要肥thro同hulk 22號單
我禁完又冇興趣玩呢兩隻

幾時有大袋robin同大波batgirl訂呀想玩robin個人袋

都好難搵人要。。。
要既都禁左，
同埋隻安德尊真係不了

想要 Zoom

我原本真係諗住訂埋隻肥thor就收手
但佢出隻咁嘅質素 真係玩唔落手...
所以諗住直接放棄個booking算

同好

冇愛真係唔好訂，一陣個量又好似wm4咁大跌穿就心up

隻版好靚，植髪效果好好，又有串嘴表情，，上年動物節已經有prototype，可唔可以快d出

有愛自玩唔洗理跌唔跌

我都諗住訂埋fat thor收手
然後今日去左訂berry run

出Savitar 加爛面頭雕就正

想問下thor訂係唔係500？

800

唔該不推文

騎士好唔得閒

godspeed都ok

屌你老母笑撚死

但係隻紅色麻麻地喎

淘寶/台灣貨

偷跑？

清好無愛
隻科其實唔係咁差姐
隻Barry我覺得直頭高汁

請驗眼

唔會有機出啦~~

寧願要便服爛面Barry

movie flash

但係隻thor最期待嘅黑超同啤酒都冇

真心想知點解會覺得有??最尾打thanos有戴過黑超同飲過啤酒係咪我睇漏左

可能呢個造型吸引d 始終armor版同iw差唔多 只係個碼變咗XL

deja vu
啤酒同黑超關呢個造型乜撚野事

DC D舊嘢真係好正想追番舊嘅batman 同Joker

大力小小就得嫁

Wm mk4普通係咪未派？但見人有現賣？

留名等睇ep9 trailer

巴打隻mk50 大腿入電位塊甲有無鬆？
我果隻早幾日拎好似鬆鬆地

之前係呢間訂過John Wick，好彩無事，不過客服串柒柒

bucky實物正到仆街

唔好引我啦 唔想再買

真心正,主要係個頭雕好有神髓,件衫質感好正

唔好忍我仲未有得拎

重要係全布冇皮 點玩都得

仲要係將來未必再有長髮BUCKY,呢隻技術成熟哂了

下隻再出就短髮，到時長髮短髮各一

等埋隻venompool

Sw9 仲未有崔那？

無野了

出左啦

睇完trailer十分鐘即出post
證明真係好撚偏心
屌你老母侯活撚屌

候活：今日開星戰 一隻大家好想要概

正正cap左依張

係咪dv

睇黎今次啲劇透有啲準

Poster

唔會入戲院睇

個越南肥婆
上集真係惡夢黎
你女權冇問題可唔可以搵個好樣啲架

真係好正
值得擁有
一齊噴

遲d套bird of prey都係咁上下

出年可以個銀包可以休息

真好

今集頭五分鐘炸死我入十次場

嬲得滯唔記得不推文，sorry

大力啲吹會唔會吹番上炒價定仲係太多貨炒唔起

尾數地獄
利申all in eg

Q2開始仆街

出1:4亞洲肥婆

-500

琴日見普版去到2250人仔

皆旺訂左仲未打比我

應該唔敢出 係何韻詩 黃之鋒同鄉 驚比人話勾結港獨勢力

85呢隻火箭冧得快到

鬼叫人人都有

+350有得收

隻肥西仲係到

唔入戲院睇 廢時一陣50%時間睇肥西

上集睇撚到訓著

明明開頭有個靚好多ge 係要整死佢 等個肥西霸半集
仲要佢個段劇情cut 左都無影響 浪費哂錢同時間入戲院睇肥婆 嬲撚到而家都未嬲完

炒唔起覺得唔靚了
要好似mk5 咁起碼 6k先係極品

好耐冇追，1.0定2.0？

應該1.0

２款都係公厠其實

公廁硬,成宇宙啲人都去訂
你睇而家wm 4同50...

大陸果邊跌到仆街
見1900都冇人要

５０ｄ QC 仲要差左，到時８５ｇｇ

全盛炒狗時期既話以wm4 質數一定過4k

想放左85後期單追現到時就派再追

3-4年後
再拿返出來可能有

兒家85 1.0 2.0 就好似上年乜7單咁

咁多人訂都仲有+3，400算係咁啦
btw最後一套甲希望到時qc整好啲啦
我寧願遲都唔好hea

最後一隻用RDJ

大家準備好入SW 坑未？

想追joker,但係驚就派+1000

等梗2000蚊普版，我未收呀越賤越靚

Eg隊長d單企得咁硬

呢個真
我自己當年原價入Mark V
老老實實靚係真係靚
但個人覺得無講到咁誇要4、5000蚊

踏入左少少

其實上年啲mk7 wm4單都係咁

我個時加350收左一set會場次日

不嬲派貨先見真章，3月至年中個價根本唔正常

唔太想訂到時派再收

wfc休息時間

等睇ca單貴過85

而家啲人放CA+700 反而85都係+500

想入好耐
出rey應該會入
4-6仲忍緊唔追

Ca bd

出bd版心口整返正
1.0慘變垃圾

應該同cw個set玩法 差不多
又係大同小異

最期待嘅畫面 等班炒狗變炒蟹

曾經想入入魔版Anakin 同 DM

但係朋友話入得呢兩隻就要入obi-wan同第一集個師父, 入得obi-wan就要再入其他，一直數落去

所以到而家都未敢入坑

其實多唔多人有睇過套劇？

戰損不了，要擺呢個pose

入魔anakin搭obi-wan咪算

想入左就派既Endor Luke DX先

有冇師兄有舊版Luke (MMS429)件全新冇開袋既Jedi袍出讓

等左咁耐終於出The FLASH 實物圖好似仲靚過琴日果啲
心郁想後追埋JL 隻FLASH

尋日收左 dx luke單

有無人會拎隻iron spider去改

有 留whatsapp

原價mark V

有tg ma?

fb見到

如果而家46 47市價先係2 3000 實唔會有人話靚

啲人睇價錢唔係睇整成點 其實覺得42都好靚 又多戰損野玩

Sw不嬲全年都招

Wm mark 4 個質感，屌你個奶幾撚有feel
身厚 手粗 腳粗 機械感 重武器
我個人覺得正撚過mark 50
50有DLC襯埋先可以勉強同lv

巴打識野

著數

6>5

我覺得5同47都靚我覺得配銀色幾型
可惜2隻都冇

星期六去th買luke 條友都係咁導我入會 btw今晚交收dm

你後追左邊幾隻

想入哂全部Jedi琴晚睇番 1on1個時Anakin對眼未入魔

暫時兩隻 mms429 同dx16

個人覺得，啤酒肚thor 先夠thor

副廠咪有

剩係追左入魔版，諗緊追唔追埋obi-wan

鐘意啲黑衫？

梗係追埋啦

師兄 係咪放Luke jedi袍？

Sorry我無訂429
個陣厭樣衰
你上fb睇下有無人散放/淘寶

都算係

Dooku！kylo ren！
依兩隻頭雕好靚

Kylo我等ep9 至於dooku我個人就麻麻地

呢個有冇DETAIL?

但攞咗返嚟睇睇下又ok

好在無後追
個陣要2000

搏佢會遲出貨 可以慢慢儲定錢

你都叫得佢on9
係咁上下

炒狗assemble

屌 唔記得不推文
自膠

隔一陣就出517 吹撚漲

出緊sb訂哭，如果sb都有就好

如果出埋無非女權mini cosbaby 一定買齊兩set

我CM除左綠色同埋 美版全齊

唔知幾錢呢

師兄要我可幫買 我陣間同friend去

我想要一套 加隻CM 可以嗎？

ok 唔好飛機就得 留tg

pm傾

已留

連登有愛 我唔洗喇 thx 巴打

如果有人要就快 我仲有一個quota

不推

-100收未可取單

竟然傾SW傾左幾版

果時見EP5 Luke 跌到千7想入，比人千8搶左，點知格左日就出沙地luke 即刻去訂。

wm4 真係男人浪漫,仲有啲迷彩,軍事風,對比im 即刻成隻潮童咁

屌個陣有3200 孖裝
依家等新版算

極與極
一個極簡，乜撚都收埋收到貼身衫咁，要用先變出黎
另一個就乜撚都放晒出黎

之前3千DX07 搶唔到。比人秒左

5百幾

唔知會唔會出reverse flash呢

美劇呢啲睇銷量,少人訂就求其出一隻好似DAREDEVIL 半成品咁
不過今次FLASH 有誠意啲起碼有個真人頭雕

其實搞乜黎 跌得咁勁？

整張J圖J下先

屌
嚇撚死

係咪因為大6多貨...同角色問題

屌 嚇L死

等佢跌到同wm2睇齊，先再入多隻

人氣問題 同埋嗰排炒風咁勁 個個以為係唔係都有得炒咪訂到咁多貨

50 RERUN之後都插哂水,啲炒狗真係多得呢個措施唔少

見到wm4咁抵 想追
但黎緊好多尾數要找

我都打算等佢跌到呀媽唔認得果陣入多隻,一隻FULL ARMOR DISPLAY

已經忍唔住2600入左普版

我想睇炒狗仆街啵

錢可以再搵個 但wm4 全派完一排又會貴返

屌我都嚇一嚇

我見會場版好多+300 可取都無人要

歷史永遠重覆,以前46,47 二千幾啲人嫌貴
上哂天先話好靚要後追
mk5 記得少人訂一出都唔平

派曬貨可能會升少少，46,47派貨個期好似都係原價貴幾百

佢成日話自己 賣去支那 好多人幫襯

因為大貨太好J

我都係淨入左呢兩隻，齋擺都好夠，
咪當淨入dark side囉。
不過可能要入埋DV

Ep6 1/6 dv 係咪未出 ep5 唔想追了

點都好,sith 一定要入,而家赤武神原價都有,仲要dx 系列雙頭配件豐富

準備出啦掛
正傳差依隻

唔計個頭
Dx07真係神物

dx07買到都無位擺

SW一向都好高質又冇炒，有睇SW 又玩開玩具好難忍得住唔買

之前想買 傾好埋價錢 個陣重有位
但條友講擺太耐唔知腰帶爆左皮未 我就即刻打消曬

想問下
如果手形有SAD
係咪可以淨係拎個手形同保養單去換
唔洗成個主體拎上20樓

正常係,不過如果隻手型係本身跟主體既可以打去問問先
不過多數都係拎手型去就得

響機場食個飯都冇左

要真係去旅行先有

唔係主體握拳個手形
唔該巴打

買完隻cosbaby 已經無錢搭車返屋企

買唔到有燈cosbaby

收二手

真係好多忽然fans 一堆單放出黎又要不散賣

三分鐘熱度

有antman+100...又係不散

唔好意思 無㩒到不推文

真係正

見過-100放

第三個全骨想點

3. 排 -$1000

大家有無mark7 J圖share

supermc出
好似899支幣

都未派,咪又係得官圖

幾時有貨派

個樣卡通咁

留名等睇d人衝出黎話don cheadle樣衰

Next time baby

Flash實物隻色又好似正常番

連佢個名都唔太認得

有可能官圖打光打得太白

硬係覺得怪怪地

好撚正 要紅有紅 要金有金 又有銀色

個頭背脊睇唔似

佢個地台是咪有燈 見到每隻角有一粒燈仔

我係玩具狂人度cap落黎

呢個好笑

有冇師兄有舊版Luke (MMS429)件Jedi袍出讓求成全

有冇師兄知肥thor 幾錢訂金

$800訂

J-圖

Thx

ep9會出幾多呢
Kylo ren, rey走唔甩
Lando大機會
Finn？Poe?

可能我表達得差

我係想要佢

Lando一定要出啊
Finn poe就不用麻煩了不用麻煩了～

Wm4 都跌到咁
唔知bucky會唔會都跌到原價呢 想入

搶啊搶啊MK2

其實我堅鍾意 唔明點解係骨 個人覺得好靚

訂咗唔想要

轉手又汁1000,等睇全個FB MARK2

End game我差不多 全部都訂哂 怕真香 繼續叫春antman

即刻見人放4200 mark2
on9

d mk2係邊到生出泥
唔係幾年前貨了？

五點先去過TH

冇啦啦有乜2現

有都你地都唔會買到嫁啦

不過乜2麻麻地
乜7幾時派呀

我都係 宜家返過去又趕唔切

Mk2之前炒唔起 Rb之前擺成個星期先賣哂 任買唔嬲 依家隻隻炒起 班友老閪都衝

買炒價mk2不如買wmmk4，跌到落原價啦

乜2去到應該無晒

不會

Poe再唔出冇機會出

kylo仲有冇現貨

我反而得綠色

見班on9 係咁放4字頭

大隻?

Wm6堅骨

$4000買mk2
要食炒梗係買個高質嘅
我加多啲買mk46唔好?

Mk2個設計同mk3幾乎一樣，矮過其他im
絕對唔值4000

乜3先係最矮果隻喎

佢隻銀色係幾高質

唔知遲下會唔會返下有mark 3-6/42-47現貨呢

高追咗46既我表示

幾個巴打夾份租

Mark2有咩吸引力

原價放4/8 Iron Patriot 普版會員單
有意pm

炒得起

要對im好有愛先會買，太多其他選擇

點解大陸狗收風咁快

放風造市

講起星戰，其實廢老luke最後決戰果隻都好正

學生妹都快過我

樓上樓下d鋪仔都得啦

如果今日上去訂肥thor可以買埋

冇mk2冇人權

哦，係呀

識職員先有人權

呢個仲勁

拿左籌

你唔係唔識佢下話

又係佢

訂女雷神果個？

唔洗擔心一定賺...最多賺少dd

諗多左 平小小就大把人追住要啦
之後又上黎叫春報價話排慢左

好多呀，SB無得買85 BD現貨都係佢

有印象了

大家好我又返黎啦

淨係追左obi wan 同 dark side anakin，最多買多隻yoda大師
但個櫃唔夠高，唔太容納到佢地揸lightsaber既pose

原價收動漫節 mk85 bd現貨神人

著名柒頭

事前通知請定假

Hi呢排有乜咩忙呀

之前扭到隻腳做緊隱青
你哋有咩做

交流谷admin

上星期換貨撞正佢都冇咩野

j死

做咩事扭傷呀

乜料

入Dx16定等Dx18

二手GG咩價位到依家?

好多gg wor

佢就一時時，不過上次訂肥科撞正tommy咩都唔講訂貨加拎貨快過人地剩拎貨，eva都會講有幾多日保養同要自備電，個tommy好似趕人走咁

忘記不推文

Poe一定出 機師look

因為果隻無頭雕

唔見

Poe個陣時假假地都叫三主角之一
依家真係不過都係 唔出就無機會

好多款呀

入dx16 la

My apprentice

16投一票

想要mark46
越睇越靚
點解我唔會幾年入坑

依個咪之前收mk85 bd 現貨嗰個

深藍絲交流區

其實藍黃都有，不過d人比較克制，唔會好似今日一入group咁一個post百幾二百個comment互屌，最尾壽終正寢埋

邊到？

聽聞MK100納米服月尾派

表態

唔知俾人踢左未

喂！

😂😂e隻係難得我無訂到

有無廠出過MK50大長盾？hot toys果隻真係唔掂,圓盾見有廠出，不過$220好貴

有無人知點解小丑女d價可以相差咁大既

黑

SORRY..
IRON GG

個人鍾意IP

😂😂我無訂3隻

走得快www

實物其實唔差

我有WM4.0都照訂6.0，如果budget有限就2揀1，當然4.0靚好

呢個角色唔係大愛 所以淨係想留一隻 wm4.0 wm6.0 ip 三隻我決定要4.0

IP好難放棄好巨型，配色幾靚

嫌佢唔夠瘦弱

玩得太激囉 仲要問

點解hulk隻nano gauntlet有snap手型
但係thanos果隻infinity gauntlet冇既？

iw版冇，eg版你錯手整左infinity gauntlet
何解唔錯有錯著補埋snap手型

玩具版既thanos呢世都冇得snap

猴活：得啦得啦戰損咪出俾你囉

我手頭上有一半係佢開

訂貨比佢西面
可能係佢本身resting bitch face..
今日eva頂帽好正

自膠唔記得不推文

出係戰損版配合無寶石手套，候活表示到時準時課金

cw戰損
eg ca

都叫左你18號
唔好追住個位巴打交收架啦
由20樓追到落信和門口

等rerun

不推呀屌 1手都係1900

想要eg ca

屌你老母 陳同佳 陳同佳

其實cw個所謂戰損 隊長本身都無損到 得個盾係 同埋加個高汁地台

佢如果真係連thanos都出戰損我即刻反枱

明明係你自己出隻手套唔岩都唔肯改，仲要順手出多隻新既來賣

咁你準備定都得

屌

唔係件suit有舊化咩
普通個隻好乾淨

對鞋好似唔同 戰損有漬

就係覺得普通個隻 鮮色好多
但有個靚仔盾

改完再出多隻戰損都原諒佢 如果唔改但直接出隻戰損真係屌佢老母

又講得咁虛，唔驚又比人屌？

背甲重戰損+戰損手套, 真係好難用換甲方式加比你
ht依家邊有咁好
所以我放左eg thanos等戰損
真係連bd都唔出既話就玩小隻

今日派新野？一隻大家好想要概野

舊果d又唔郁....又派新

mark50 同wm4 呢排加左速

大家都好想要既野-->mk50

antman, captain marvel

這些機會

mk2都係拎黎炒姐, 腳短死罪

HT宜家食相咁差，仲唔趁endgame熱潮賺埋最後一筆咩
商家諗法實係出多幾隻加唔同件逼你買多隻掠多次水

不過HT最後應該都會改返隻手套，變成正常版係有石，戰損版係無石咁，如果唔係實搞到一大班玩家暴動都似，只不過正常版有冇snap戈啲手型就好難講

th職員： 今日mark3 你地準時係門口 排隊啦

好似85咁正常手套, BD戰損手套
不過正常版手套配起85度好怪, 頭雕又咁乾淨

佢肯改返隻手套再出隻新既戰損我覺得無問題
係無理由你出錯左唔改，又出隻新既改返岩當無事

我本身諗住thanos點都會儲一隻， 之前無買iw果隻所以訂左eg，不過佢真係唔改我可能真係放左佢算

mk50 rerun 果時訂到幾多號？
諗住等新卡下個月拎
驚到時已經派到水尾終極sad貨

Bucky Stan lee

Wm4普版都仲未郁

Stan lee呢屌你老母

sorry唔記得不推文

係，可能諗住滿足有人想要全無損嘅外觀
不過都係覺得個正常手套有種為加而加嘅感覺，倒不如將雙手炮、刀刃戈啲配件加落正常85好過，手套就淨係比戰損85

係wo 唔記得左佢 唔啦 訂一隻 就要齊人先型 而且都唔吸引

睇埋其他先
可能學兵馬大老鼠話齋 你地會好鐘意...

但係出post個人唔記得左出

破底

巴打，請問wm4普版原價幾多錢？
我淨係搵到會場版價

去SB FB
相片
碌去2018年

check件全新個位？

本身都係eg全訂除左wm mk6同校服tony
點知早排咁啱見到有校服首日仲-100
前排又冇乜野訂就要埋 比理由自己儲埋校服set

快啲開星戰啦屌

扮全新個d 根本on9
目測全新 開盒全新 無玩個全新

有sad全新 check件全新 二手全新
全部都係fb膠流區標準

display一個禮拜99%新

DISPLAY左幾日就回盒,全新一樣

想問下點解個個都話嚇一嚇？@@

佢仲活緊係自己世界

仲有話display過一次嗰一次唔知係咪幾年呢

有位就是任性😂

比對腳吸引咗

呢d咪叫專業

影裙底新方法

橫掂都影
好心影埋樣

咁樣幻想下唔好咩

追返Post先

不如MK44

sorry 唔記得不推文

Antman派貨既話會唔會快速破底

等原價收wasp現貨

rb有新野

為迎接即將於今年聖誕檔期上映的《星球大戰》系列最終章《星球大戰：天行者崛起》，Hot Toys Rebel Base現特別展出黑武士及Boba Fett重量級1:1真人原大雕像，黑武士及Stormtrooper1:6比例珍藏人偶以還原經典電影情節，連同換上新裝的電影人物海報登場，好讓星戰迷盡情打卡!

Rb!

星戰掘起

好撚正啊bb

SW玩家基本收藏

可惜最後一集 出埋依集交番個波比m記

點會係最後一集啊

marval嘅極限已經到咗，輪到我star wars發揮啦

唔係會再開三部曲同disney+ 有劇咩？

之後個啲算啦唉
RJ DB

戰損

咁放真係

新三部曲一早講左交比RJ
跟住重有個三部曲係比DB兩個編劇
唔知上面係咪講緊同一個三部曲就咁睇字眼已經伏到喊

唯一清泉真係kenobi...

今晚去海港城拎先有無巴打要

星戰月

Marvel Fams可以休息了

上新貨未阿

幾錢一隻睇完有d想入sw杭

太遲放

star wars=阿木

請善用不推文

派新嘢好無

乜7

Mk7上貨

終於成真

大陸料係幾準下

最強戰士準撚到

乜7次日4半

大陸早兩日講左啦

又唔見你話支那D料準

唔知又會派到幾點

睇黎今日fb全部交易谷都係放mk7

6點半單希望下輪有

保守估計2020前應該派得曬頭三日

普通單

佢今朝話 派下新野呀嗎今日

等乜7 味精圖

乜7首日單 係幾號

乜7上完幾時到ant-man

YA 上MK7 實J死

去打陣J

google: 2018動漫節

希望今晚有味精圖睇

超人呢屌你老母

直線上升

出現了

好耐無貼 係時候貼返

首日 5點51 希望有

3點留名未派到佢

祝你好運
我普通單，希望農歷新年前會有

大陸D風真係好準 我屌佢

間廠係大陸阿師傅

反而好想快D知隻色係咪消光

竟然係乜7不過冇收單

等睇開箱啦

應該係嫁啦 幾次展都係消光

啞色靚 正皮
反光面 負皮
利申 鍾意啞色多D 似1/4

一定係啦，近期會場樣板就係final product，睇金貓就知

黃豹睇睇下覺得順眼左

上年首日係咪死左機一個上就?
聽FD講

15號單
係咪預計2020年年尾

on哭男 開箱

你咁樣係唔會令我驚㗎

頂...首日16XX...希望有

佢條撚樣就咪睇啦

係，呢度有巴打中過招，上到去話張單冇記錄

開定新post

我想知做唔做到wm4 2.0，想追多隻玩變形

我都普通單 希望有聖誕禮物拆

終於派乜7

Mk7 第一隻hottoys 令果時有咩要注意

好期待味精圖

暴動啊mk7啊

睇FB 留言 上左5板車
都幾多下

有人話係普版來，sp版有d27B

開箱99%機會body會花晒, 接受到就ok, 唔得就拎去換

應該都係首日三點前

右上角寫sp

Wm mk4 special派左三個月先全派
大家諗下mk7會點

過多兩個月有無可能1500蚊收到PS4 GG?😂

咁古惑?

派普板先 候活個屎忽 排隊排到落地下

個箱印住sp

右上角寫左special edition

我唔知，我見有人咁講咋

普版下年先

我希望聖誕前拎到wm mk4算啦

嘩 次日單4000俾人秒

CLS 火箭到咁

造市概野

我普通版中/後期單
應該出年先有得玩了

Wm4一開始都係咁，幾個月之後

等佢跌，請記住wm4+1000既傷痛

啲花係米唔係凹凹凸凸就可以唔法理？

唔洗*

我900

sorry 唔小心推左

mk7同wm4比，笑了

乜7有部分件係凹凹凸凸, 果d係戰損parts, 唔好以為係爛件就得

一樣+900 收左

唔撚係掛

新手5識分戰5戰損><

剩係parts贏幾十條街

-__-

一個主角一個配角，已經兩樣野。

MK7咁多嘢玩

ching可5可以教我典分^^
新post

Lm做傻事

禾吾識分牙==

睇FB買賣谷就知天氣

幾號單先

遲d大貨應該+1000以内收到

計埋尾數5千幾接近6千

變到mark 5 6咁

新post

1001